[文宣］和你飛旅客ig!!!!!!!

頭先個post柒撚左....

岩岩整左個ig專放英文既文宣俾旅客睇，會不停更新！大家可以叫佢地follow個ig, 趕時間可以搭車慢慢睇！唔洗print出黎慳紙環保啲、又可以等佢地之後都可以繼續follow up 到香港既野！

唔叻玩ig, 有咩意見可以提出！我會盡力改！
同埋你覺得有岩用既文宣同captions (英文唔好...）都可以pm 個ig!!!!!

我會細心聆聽你地既意見！多謝支持

Ig名 freehk_

Push!!!!

可以share 多啲圖出黎post

Pushhhh

唔好自己圍爐呀！記得叫啲旅客follow!!!!

各有各做 不撤不散

Pishhhh

Push!!!

試下十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10